[I/A] 龍珠z 爆裂大戰 (62) 唔好再出太陽拳！

鍾意用台/陸譯名既唔該過主

Credit 連狗巴打

活動

卡池

〜 2018/03/09 16:00 (香港時間)

〜 2018/02/01 16:00 (香港時間)

Q&A
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
---
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品
2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角
3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打
4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)
5. 三倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
感謝 格劍巴整合代號名單

舊代號名單 感謝 photomore 巴打整合

限定點心紙
感謝新一日巴打整合

舊限定點心紙 感謝願你巴整合

超激時間表
感謝 願你今夜別離去巴打整合

有用拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)
覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)
免費升技角色參考
(巴哈)
卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

Youtube Channel
Dokkan Info — Anything related to Dragon Ball Z Dokkan Battle Japan, including unreleased content, and private server test.

啫神雲中龍

O-iPOWER 安特

我個post 漏咗[I/A]
推你嗰post先

推

大家個幾張3周年知3悟點處理

邊個撚屌再曬命就block邊個
咁鐘意刷就玩單機慢慢刷

三星珠點拎 放左菲利d卒打完都無

安特

留個名

睇完都覺覺好痛
佢係少數既youtuber想佢課哂中好野

佢真係儲卡儲得有心機
副deck過千張卡

新post留名
笨大正hihi

頭三分鐘聽完 煩到嘔

佢d 片好有心機整

真係離哂大譜 1800石都可以唔中

4突，紀念用

而家活動隻悟飯仔會心定連擊?

所以今次剩係300石輕鬆參與下就算，記住一追就輸了

有冇人知3周年娜美星神龍獎品係乜?

佢通告有寫，大界王，潛玉個d啦

想知實際數量

睇到了THX

會心

好坦得

有乜咁出奇，呢到大把人過2000唔中 我想問其實咁樣可唔可以投訴？2000石都無就低過0.5%因為

Sad but true
我都700石柱都唔中，真係cls

唔得 因為佢唔係講一個account
而係全部人抽既機率
除非證明到人人抽2000都唔中
但你睇呢到有個會員
好撚唔好彩咁抽到4突
咁你點話佢唔夠0.5%

我2000石得1隻4格比 1隻知格比，所以你都不算好慘

真係過撚份 無保底咁抽唔撚係辦法

仲有個話廢到要做倉管角

今次真pickup應該係超二悟空比達同撒亞人篇悟空比達，屌抽到其中兩隻爆潛

算喇，無謂再提，真係命裏有時。。。尋日夠50石一抽，彩字金髮，8r2sr，我都心灰意冷

呢隻閪野不嬲都無，係bamdie先咁仆街，好多game而家都有，10次十抽保底中封面，我寧願佢咁樣但調低些少機率，屌我猛課就得個吉，人地嗰d新手或少課就狂晒卡

嗰個由撚得佢喇，用碌尻諗野

尋日見到個fb post重經典，有個新手見抽到雙lr開局，於是課左800石抽卡追柱，點知柱就得一兩隻，但就抽到有4隻lro同2隻lrx，就想問下應該練邊隻先，第一個留言條友答佢叫佢放棄左佢，唔值得練，我睇到呆撚左

老實講 真係唔夠笨大鬥
佢要set到咁閪都無辦法
除非apple訂到啲規矩好嚴
呢隻game輕重就好 重課就gg

答得妙

我記得之前百幾lv都仲比較易中，二百lv之後就難中好多，你話冇操縱機率都冇人信啦

所以你話果0.5%假又無證據
點同佢嘈

千8石個結果真係幾撚西..
4XXX冇 NXXX都冇. 唔好講話LR... 痴線...

這就是bamdie

咁你重慘過我，我起碼1千石嗰時中到隻4x安慰下自己

我講條片姐..
我千2,3石果陣都乜都冇.. 得隻NXXX

不過課多幾百石總算抽齊

課成千8石得個吉.. SSR又唔係多,, BAMDIE真係好仆街

其實佢今次特撚登set到咁狗，正常新卡多數都係1個category 入一個pool，比如應該撒亞人篇兩隻入fusion pool，布歐篇兩隻入耳環pool，佢而家特登咁狗咁樣將四隻放晒落同一個pool，就係為左拉低你中lr嘅機率

其實我覺得你分開幾次或幾日抽都話可能比人reset左機率，你連抽咁多都抽唔中好野就真係好有問題

其實應該真係，我記得我嗰時1週年重生，完左1週年pool之後就到技未來飯pool，嗰時又無exp倍數，所以好低lv，我因為好愛未來飯所以草左300石先去抽，點知一個十抽就中左，我當時都呆左，如果者我玩落去，大約一個月之後就出左復刻左一次藍神pool，嗰時我已經百幾lv，因為我又好想要1隻藍神所以我就課金抽喇，屌你老味課左3千蚊原價石，中兩隻技維斯，因為呢件事我足足棄左半年

其實感覺分開抽好D... 連續狂抽真係唔中就KEEP住唔撚會中..

根本無保底就唔值得課金

大把人幾百石齊兩隻, 又唔見你地拎出黎講

我仲係好信o個次bandai公開左每個ac 都有既出卡機率
你個ac割合%里面有o個張卡,5石1抽點都會出比你...
冇既話你抽N咁多石都唔會有..
所以我信你地幾千石抽落去冇既話係可能o個陣你地ac 割合里面冇o個張卡

笨大成功了。咁就賺左8舊
下次有pool 實調低機率

友抽? 勁喔, 有三張SR卡

屌 友抽都有SSR撒旦像
都無咁西

希望臨完POOL前比多40粒石我抽埋個1+1
利申:我唔奢望中到lr(當然中到係bonus喇,我想中隻nxxx咋

其實送果隻LR力BLUE岩唔岩LRO隊？

彩星選擇 有冇心水
3周年悟
希特
Baby
物語隻拿迪斯

入到 唔係人人都有技Blue
被動+80%攻防 咪多隻成8萬防既隊員

我就係乜blue都冇

其實隻技blue反而成日唔夠氣
可能我太7唔識留珠

拿迪斯，彩星打全體(dok後)

有大波打天下就上baby大猿
可以入巨大化隊做主力

差幾粒石就可以廿抽

彩星LRO照計攻力過200萬
仲要高防+自帶加氣

LRBO
LRO彩星 人人期望

留咗言先發現打錯
咁快俾人抽到水添

我自己用緊個隊都幾齊，所以唔諗住落LRBlue
都係照用技blue算

最叻捉錯處

btw 其實日版開左LRBO未？
我無乜睇國際版資料
用乜換覺醒料？

why not both
睇屬性執藥

新合體藍神其實係咪隊員命?
雖然話可以入唒啲最勁隊長入去
但三樣都得120% 出左冇幾耐就好似畀2隻LR打面

All in到無晒石

UR點同LR比

你彩星左班隊員
技blue就好恐怖
無突120%就真係雞肋
新LR勁在 隊員齊就得
無突都ok
不過LRX就太多體屬

我果隊用緊4xxx nxxx 潛飯 體品 維斯

得返4xxx同nxxx無突

日版出咗2 張ssr 力豬
同埋有界王神任務打覺醒章
不過dk第一階段要用30個章
而家先max. 打到21個

唔好意思 想問下幾時先有得DK+LR隻力O

舊時體Blue 速Rose 都係出左兩個月
第三代隊長就全面進場

技Blue要做隊員, 至少都要搵返隻LR隊長
銀悟同8婆隊好似都係差唔多
反而技Blue隊可以每屬各塞一隻, 我覺得自由度大啲同隊員都勁啲

睇d youtuber 3，4張LR真限放入去真係勁嘅
尤其rose隊 加3氣加buff 攻

頭尾新Rose 成隊壞人buff真係好勁

而家日日對住隊LRO打J，好正真係

剩係望住個主畫面已經扯左

現在得國際先有LR BLUE ?

咩意思？

banner中有龍珠隱藏係裏面?

日版唔知幾時先有得開LR BLUE

抽左1500石 LRO LRX都無影

值唔值得放棄而家呢個 刷個雙LR帳重新玩過

其實重玩真係唔值，得兩隻LR無隊員仲難玩，到你齊腳同高cost時都起碼3個月後，到時通貨膨漲到你而家啲卡又變垃圾。
不如你skip呢一水等下個勁pool,或者等呢兩隻做柱先再抽

隊LRO50萬血痴撚線

我而家1600石未中LRX
努力儲石再黎個10抽有免費抽

重生左幾次 大時大節抽唔到就算 冇心機再刷過堆野
下次中柱就會中返

你仲未計佢半血後回滿 加埋朋友都係

抽咁多, 放棄玩新, 不如棄GAME啦

別巴有冇抽LRO?

想問下點樣dk到lro nooo 金菲 體品
用咩隊都唔夠打
試過魔人/極/復活隊
都過唔到上面講d關

5石都冇掉過落去 我知唔會中到 柱又全部都有

無乜心機刷過哂啲野就真既

今次LRO LRX有冇斬獲

但我個pool冇4xxx

笨大根本係靠咁既tricky位
個個人都有一兩隻係冇可能抽到
但拉大數係meet番個平均

LRX掉左200石，得隻力紅毛灰到
雖然呢隻都好型，但其實想要4xxx多d

國伏都係未出到LRBlue
只係啲人偷database資料

LR悟好似打左3次777章x2
唔會再黎多round
仲有一堆廢ssr 有10技強迫症刷到滿左技

LR悟,LR35,LR撤旦玩左成年先彩星滿技,要我重新升過我寧願棄驚

計SSR rate Rose pool 我先得3% , XXX pool 得4%
說好的10% rate呢

先打體品
潛曬所有卡
拉隻高潛助人
趁佢轉屬性搏會心打死佢
咩隊唔緊要
坦到幾回合
助人夠威就得

體品覺醒完打埋金菲同LRO
真係打唔過就乖乖地抽卡啦

笨大今次搞到香港幾個會拍片既youtuber抽到棄課
簡直係殺雞取卵

LR龍拳都搞到我睇開個日本仔棄驚

越高LV越難抽, 玩到咁, 啲重課都唔同你玩啦

Yes
特別係見到有d仆街抽到彩星然後話唔想要

宅男monkey 迴光反照
中晒兩隻

唔該巴打
應該個難度應該係體品最易？
我試下打左體品先再打lro同金菲
但體品隊我得nooo隊長落到佢

其實再唔係就一石復活咁打 dk左隻就之後條路都好行

你講我 ？
我有話我唔想要咩？
我呻我一隻4xxx都冇咋

btw你不如諗下我隊野冇4xxx勁d
定其他人有4xxx加我隻lrx隊友勁d

網想正都十一抽中
想知佢點面對佢老友技安小小

力m達有無得免費升技

我一直都無課呢隻game,因為佢只係自閉遊戲…就算抽中晒都無野比你玩，最難個weekend單屬關個隻悟飯都無吸引力…咁課來做乜…
我情願將d錢買ps4 game/ figure好過
同埋今次唔中下次可以再抽…真係唔好成千石咁擲落海…佢係唔中就唔中…好pk

無

呢個post 終於多返d 唔中既留言
抽左3000蚊0 lr, ssr 得1隻4xxx,大量 4隻新垃圾+0.04%出既陳年舊卡
岩岩入坑既真係要諗清楚

最激氣係啲舊卡低機率咁多都可以中

其實nooo 隊，放3隻布歐會唔會好廢

想問下我差力邪波 超17 天35 邊隻有用啲
定係換重覆開潛好

但77個章食石復活食到窮

睇你用開咩隊咋喎

照計天35 幾隊都可以落佢
紫龍石要換就揀隻冇重覆既先

11石 3日都送返比你啦

感謝

唔好意思 隻悟飯係身份象徵黎
都係果句就算有隻一拳一億嘅培植人我都唔會用
當然隻悟飯真係可有可無 e隻game值唔值課我唔評論 個人選擇黎
但我同意唔好再課咁多 我係過來人

戒課了， 呢隻gAme 真係純粹j 卡面， 玩落好撚柒悶

呢隻都搞到我棄咁滯

你又岩
我試下食石打先

3min 1體 真係咁等唔到

佢係要用石續命先贏到

其實我想講 體比古係最易打wo
超激link有加乘 用d道具就過到

其實可以打力rose先
用我之前提過嘅方法，合體女leader再齊五個超屬，借技blue朋友
技blue打rose有加乘，好運d 1round轟幾下必殺秒咗佢都仲得

巴打仲記得我
試過用你呢個方法但唔夠力打
比佢打一拳咁幾皮血
得人地隻blue夠力打

體比古既話最後條血好硬打唔入

係
總之留意下條banner
一路撥去到某一條之後就見到
我自己係出現升rank石嗰條之後就出
黑底綠字

你睇下綠石換野個list

我都覺得打左新ROSE覺醒埋佢先,跟住用新ROSE五屬極隊易打好多

岩岩試用人地隻技blue

佢一個大技車落去blue度扣左十萬

我副acc都係呢個方法過
印象中仲有道具剩
頭1/2個phase技blue未有加乘
不妨用多d道具（如小龍，閰王）

體比古打唔入因為冇超激link
你試下兩個超激人拍埋再打你就知咩叫爽
rose我覺得可能d難打

我試下打咩關都帶下減傷打
但係我d小龍同閻王都唔太多
應該唔夠用

原來有超激會勁d
唔怪得知有時有一兩下會打好痛

我覺得rose個難度係難過體比古同埋體品果d

體比古係偏易
如果你張大波菲/技斯有10技
應該都幾痛

呢兩隻係要老界升技？
係咪冇免費升？

今日個一星球要點做?我GOOGLE左話點擊一個不可見的按鈕

找到了:禁角色Box內顯示角色數量上限個度

要用老界
唔滿技真係好難上陣
你解下任拎老界先

但比佢地唔會好晒?
應該留返比LR/ ROSE果D會唔會好D

多到用唔哂 慢慢玩落去就會開老人院

應該話好多都可食可唔食,
技力速3色大界王先多...
巨大化個隻幻魔,面具爸都無食

你講依兩隻我都食滿
有超絕特大我就升滿佢
反正送老界快過我抽限

老界係可以留
但超激都打唔贏算點姐
不如快手升幾隻
過曬超激
開始玩LRX 爽下好過

我明明update咗頭post

鍾意用台/陸譯名既唔該過主

Credit 連狗巴打

活動

卡池

〜 2018/02/13 16:00 (香港時間)

〜 2018/03/09 16:00 (香港時間)

用力rose 都輕鬆啦

體比古個超激戰其實同速果個一樣難度

老界既野, 到要用時就自然有架啦

有40隻老野係個倉度等死

佢張力rose未dk
打nooo會被減傷

無啦..第6宇宙2條女食左10技而家奶左野啦, 都無力既

mask 好有用

之前派過兩次10隻老界 一直都冇位拎佢地出黎 好似都成40日前

X, O, 品好似暫時無隻廢

1月個2次10連老界都無抽, 都夠用..D 綠石有1800粒又未換

老界俾rose定超三悟食好?

邊隻Rose同超三悟先？

速rose 速超三悟

速超三咁樣問得 即係未夠打Z覺醒 咁比黎都冇用
速Rose就睇你有冇力個隻 同極隊咩人腳 正路係值得比佢10技先

其實問黎冇咩意思 全部超絕特大嘅卡冇得升技嘅全部都應該比老界
就算體blue都咁話 當然你話新定舊卡食先當然係新先
但冇一隻超絕特大唔值老界

仲有無其他揀呀
呢兩隻⋯
你用開咩隊？

有冇更怏方法去查

快

其他升爆哂
速超三上15lv 必個陣我棄左驚
依家先玩番

搭單問xxx 10技好唔好?

果時我都棄左

有冇新d既卡

有新就升新嘅升
力隊呢隻都必入可以升

力單手飯都老界?

上個極限battle我真係吊左9隻老界比單手飯

成個Z覺送一套玉 同比你去到13技
我覺就等佢復刻等佢free既大界王算
有貨多可以學上面比單手飯

力我諗緊俾佢好定力!!!

唔捨得畀
齊晒sr但又唔想打章升
一直放晒係度

單手飯比老界有咩問題 唔比都仲有薯條飯 天下一飯升技
衰d講 佢係一張陳年舊卡炸 dk完自身加氣仲有超絕特大 你想點呀
同女人一樣你唔係以為佢永世都36 24 36下ma

我唔抽老界pool的

咁咪自己考慮下邊張卡係你宜家需要10技佢lo
同你個名一樣 自己研究下摸下咪知自己要10技邊張先
好似你去到一個商場咁 間間野都值得食 但你個胃就得一個 咪自己諗下佢lo
我講張張都值得食老界 係就算食錯左都唔會傷呀你明ma

但如果用班高機率中嘅新手對我地班重課老手咪唔公平囉，真心覺得好撚狗屎

我覺得體果隻難過速好多....
速果隻寫住SUPER但係都易過體ZHARD

力ooo係咪淨係得神王石果兩隻拎

上黎問意見 你就叫我自己考慮?
乜冇上一排 依度問下野都唔得?
咁唔洗問咩d pool抽唔抽得過啦 自己摸索下咪知要抽咩卡

想lr 覺 新個兩lr 角
想問下打個關有冇咩攻略
我可以貼box 求幫手

單一屬性已經好易打 ....

貼出黎睇下囉

新lr體個隻點砌好 想睇下之後抽咩

唔該晒

4xxx , Nxxx 追埋個pool既柱

不要再說了

唔好意思 想問下xxx 呢d係咩意思
新手

post頭有解說

你覺得我係屌緊你/屌你問野咪慢慢lo
我比你嘅答案就係所有超絕特大都值10技
咁你根據自己需要去比老界 咁都唔算ans?
其實睇野係咪一定要咁負面先

我都係，成日覺得課金我寧願買隻game好過，仲可以玩一世，不過我明有愛就願意比錢

成個cat得廿張卡左右姐

唔該晒
唔熟 唔記得代號 sor

巴打們可唔可以幫手睇睇點砌可以過到兩關覺醒關
同想問道具係咪帶晒回血就得

柱係咪指其他限

請問新速天使2悟值唔值得食老界同大唔大力.

唔值

其實好睇自己玩咩隊
我自己一中完天使知金菲後
即刻啪9張老界俾技斯
雖然佢得超特大，但勝在攻守兼備
相反力單手悟，體女大波仲係1技
因為用唔著

我諗緊換埋沖啲3週年金幣換技老界比技斯食

呢個真, 只要覺得入到隊做主力, 啪老界係理所當然既事

再玩耐D, 老界 / 屬大界根本唔值錢, 多到嘔

係呀 依家想搞搞速隊 最後個位唔知用
超三悟定rose先問
我個版本仲停留係速rose入超速隊都好好打既時間

而家已經係CAT世代

禮拜六日無得玩CAT

巴打幫手睇睇

用超體隊借體品/LRX leader
打知LRO

LR 咗LRO 之後
用LRO 隊打返LRX

唔計lrxxx 隊跳舞已經勁勁地架啦
冇啦 咁以前玩係玩開屬隊 點都想整番靚仔

你DK果左其他先...好似體品果啲

其實超難關點打 我隊超體都尚算齊隊（欠LR杜），點解打唔贏？

隊長試過體品或LRX都唔得
隊員：nooo, 舊blue, 耳環八婆

前日用呢隊過到 朋友都係用LRX 果陣隊野仲未咁高潛 nooo果日都只係潛一 道具用回血回防 減傷 護士

冇nooo同leader

我得舊blue 高潛，其他得免費簽係咪唔洗打

唔好咁貪心去DK 果兩隻LR
打主線升rank 到200加cost 先
跟住DK其他角色，逐隻逐隻黎
打唔贏Super 咪打Zhard 囉
而家改左機率會跌3~6個章
如果真係咁懶唔想打就去買AC

同埋唔好慳老界，啪左去啦

我夠cost 同dk哂喇，老界方面得超1悟格同8婆之外全滿技

隻nooo成敗關鍵

無會心就一定敗...

送果隻體悟係咪未有得dok

我尋日都係用依隊打
但第一關已經死左
不過我全部都係零突
點解差咁遠嘅

因為零突

應該穩贏吧…2隻lr基本上唔多扣血…我都過左

尾兩隻0潛1技

...我一直以為係打星期六日果個極知

係果個呀

咦 自膠 眼殘

LRo 打土日成敗反而係體一悟格封必同體品

睇岩時間合體同dk打全體

LRx 直頭落餃子打

Ching lrx lro 調轉咗

係 好亂

其實jpn.dbz.space佢抽卡啲數據邊到得出嚟?
見佢平時啲限定角係0.7% 今次兩隻LR都係0.5%

真膠定假膠？

中左隻LR未升

我想問下紅石換個隻體布歐入天使菲有冇用？

有無超四隊或者超三技隊 隊員介紹
過唔到rush 4

想問新技藍ooo,點樣加攻？

用nbbb 塞曬啲10技三世代隊長

45 47 nxxx 體悟格 力杜拉盾，最麻煩我覺係超17吸超必

用依隊負碌過埋rush 5

攻擊完加攻

第一次課金 課咗200石加紫石 0ssr

用體布做buff不用擺知維斯好過

我都係剛剛中nxx x 轉頭貼box

我都係貪佢粒紫石，當換體品算

打super融合有冇機

打手得隻飯同nxxx
但又食唔到隊長技
無得打

一係力隊
一係類別隊
拉隻高潛高會心助人過
彩星45之類

0000 定

n00 個pool好

有LRX嘅話
就抽融合（上面）
4xxx 或者邪念波都有用
重複中都可以開路

想抽多啲新卡另計

玩到好迷惘

因為隊隊都唔齊 就玩住呢隊先
之後想升隊員 又唔夠打
超激戰得極少夠打
想升LR又升唔到 速隊又升唔到 點算好

好雞肋
有LR無隊員
50%加乘無可能打到超激戰

整左速比古先
應該最易
搵隻天使悟好友應該一下就秒左
之後再諗…

其實我唔識組隊 一定要全隊同一色？
我見啲人玩到混色隊

睇隊長
純色隊長咪純色
cat隊長咪可以混色

課隻隊長返黎 玩布歐隊

咩叫布歐隊？
即係我依家最好升速隊？

Nooo 魔人布歐篇隊員加1百幾%攻防血

如果要課金就唔啦

400有隻勁隊長
如果長玩一定抵
不過唔課確實係明知

衝埋主線再抽過

暫時放住先，抽唔到勁既波特拉系列角色
輸出2百幾萬好誇張

200lv....收石！

24-7

個個都抽中
我就柱都唔中
我想中隻體超比古嚟玩吓布歐隊都唔得
公平咩

我未抽中嫁

5次3送1得隻知純布，冇哂心機

我3次3+1得隻xxx同力邪念波,依家仲差39粒有得1+1,努力儲石中

單抽中左力邪波
之後課多60石乜9都冇

拎個陳年放置號黎抽 真係閃到嚇死人

好⋯ 唔該曬

可能機率=放置日數/帳號等級

放出黎閃下

擺左成年 入game拎盡16x石
用左100石就完成左任務

冇操縱機率真係冇人信

又一個10連

我之前個acc唔記得backup左去邊
拎唔返出黎抽😭😭

低LV真係易中啲, 早知唔衝咁快啦, 而家中哂伏

我由309 升上310 但體力無滿返

係咁中力邪念
係咪應該開 迴避 ？

啱啱睇返先發覺原來45仲未有cat

唔係點會成日3,4倍經

感謝尋日解答我既巴打
今日食下道具再靠人果隻carry終於有d過到既眉目

上埋LR飯就更輕鬆

想問下特價石到幾號?

如果上左lr係咪可以落返ssr升技？d料唔駛再打過？
儲緊綠石d悟飯黎升技

已經打定哂所有章(未中嘅咭、9隻速超3悟巴超17號for升技、……)，仲有咩可以玩

可以re 都係綠石換 唔洗再打料
有貨多就直接食老界 隻LR飯幫到你爆機

LR飯滿技真係正

我都係玩左個零月姐
4次3+1乜柒都唔中
玩其他GAME好過

我換埋d大亂戰章就dk到
係咪應該上左lr先
遲下搞掂d ssr飯再落返去ssr度升滿十技先？
慳老界既話

add LRO 既巴打

104784239

好似3月6

新手想問下而家搵龍珠仲有冇得加cost

布歐隊勁咩，我唔知點組，已經有nooo 冇嘜力水咁

請問超級龍珠 1同2星球係點解?

1星球
角色一覽個位
下面有個關於角色數量嘅數字(如95/100)
㩒兩下

2星我都揾緊
打左兩舖貓仙人都冇

多謝你, 我係一覽搞左好耐都唔知做乜

用貓仙人覺醒章

我好少好友請add 我

高手

睇fb咋

用左修練場地但唔係, 估唔到係覺章

已經好夠力 齊左腳冇邊個cat唔勁

LRO+LRX / LRX+LRF

二選一開局

有冇LRO巴打有位呀？

長掛max技LRO中

104784239

打唔到超4悟空

潛一悟吉達加悟吉達好友
ID:1757645497

定係我布歐未齊腳

飯冇做過封面 揀抵玩應該係後面

活動既神龍。

大家都係

大界王
潛玉
秘石

呢三個？

肥神龍 二週目，頭兩粒珠點拎？

我無揀秘石, 揀左藥

揀左覺醒料 好多隻要刷技 邊夠蟲仔

用貓仙人覺醒章一次

唔要秘石要咗龜劍

大界王係老界？

係隔離登睇左post，恭喜推巴！

中咩

真係咁逼切
秘石換d野值d喎

屌奶星啲大界王塞到我爆倉

邊到有得睇波倫加既龍珠點拎
--66拎左3粒

玩左8個月 終於dk到d限定卡

睇公告，有tips

OMG

10抽中埋另外一隻
好興奮啊

依家興直線放閃傢咩

大家有冇試過refund

用呢幾隊搭人lro
有無邊隻可以再換落nbooo

分享喜悅姐

Block晒了
都話左有好多人抽成千幾2千石，仲做乜鳩姐

你老母被狗屌

唔係我黎播 另一個巴打黎

張圖睇落老人院咁

坦白講，呢度無人想知你中到咩
你有無諗過你嘅喜悅其實喺度踐踏緊一啲課極都唔中嘅人嘅心情
除咗戇鳩之外我諗唔到點樣形容你

下次放之前加句：閃光彈注意

點解會放bobo?
入體品/力三達唔好d咩？

nbooo隊長技唔係要隊員齊五屬咩？

以後見一個放閃就屌一個 屌你老母

7晒添....以為係推巴你

屌都費撚事，直接block

想問下而家打緊隻悟飯升回心 or 回避 or 連擊？

好慘

8個月

請問送果隻LR BLUE
我覺醒耳環打咩任務攞嫁？

冒險任

thanks !!!

不過得21粒未dk得住

唔覺得你有咩值得晒

呢位巴打有玩私服

加油

唔係我,純粹cap 低黎比d廢柴晒命撚樣睇

小事喇，我都睇化左，今次無唯有下次

cap黎佢都唔會睇
佢入黎只係放低一句就走
睇都只會睇人地回佢
然後好自豪咁

唉 我都唔想

刷左兩日最好果次都係得隻4XXX同NXXX

有D想放棄

想問下體品潛解應該揀會心定連擊好

有咩慘得過抽左成千石得一隻4xxx
仲要本身已經2凸

我好你少少 成千石有3隻4xxx
唔好話lrx nxxx都冇

雲中龍中咗LRX

你張技blue咪已經技屬囉

仲要單抽

直播中㗎？

都恭喜佢ge

我會揀會心，打得大大力

好你少少7xx石 1隻4xxx

後日射多二百五十石
差唔多齊頭一千石

係咪力比古未有得升Lr住

真係連我呢個cdrom 都頂唔住，日日都有豬西問呢條問題

等update ?

教下我呢個新手點8rank dk晒堆限

直接叫佢地爬文或無視吧啦
放閃嗰d直接block
係連登動氣都無謂

爬下post睇左大家講咩先，唔好沖出黎judge人住

占卜婆婆個粒龍珠仲未拎
要點先拎到？
係咪要用綠色石同佢換野？
但綠色石打邊到有得跌？

故事中後期
打隨機出現畢拉夫或邪惡蘭子
或踩彩色圓圈

呢隊ok?

大家覺得有150石追隻lr比古洛定追格比達d腳好？
中左格比達但唔夠腳要玩體隊

睇完既巴哈都唔識解呢格

幫你睇左次資料
應該係入角色欄果頁面
按下面 29/78 果個數字

角色一覽
禁畫面最底果個分數

首先要肯定150中到
中唔到都係無角色用

唔該曬

我應該問返你
你仲有無其他耳環角？
無既話 唔算最top都已經係你暫時最top
咁問黎其實無乜意義

相反你有其他耳環角
可以俾我地睇下
再com下有無邊隻可換走

btw見到隻彩星黑悟 都心痛
加固定數值攻 真係一敗北

求超三隊好友
iD: 2980459804

唉，其實點解技blue冇臨戰咁on9
成日都唔夠氣係耳環隊

我彩星黑悟再突一張擺倉

許巴你最後中曬兩隻LR？

控下珠 三粒綠色 或六粒同色加虹
應該未至於成日出唔到既

以前一出果時幾勁架配轉珠
而家求其一隻100%up atk
都已經加左過萬攻
珠都唔駛食

冇啦...上pool抽左150石得個吉
而家玩緊耳環隊！
Btw，點解而家好似up唔到圖上黎既

黑悟好廢？

其實潛左都唔係太差
張卡成年前 都搵到位比佢出下場

係呀，好奇怪，我都係用其他網

潛哂一定有佢用處
不過而家一隻加80-100%atk既角
食完cat隊buff 再 乘大 1.8 - 2倍攻
黑悟果啲珠加成
就真係肉酸左啲咁解
不過絕對唔係廢
只係除非以前已潛彩星
否則而家唔值得投資咁多玉落去

諗住抽4x/nx
點知中撚左
依家可以突一下

我用呢個陣
全爆技
雙反大力都hihi
反而張LR 當盾用仲好
好多時都差少少先用到超必

技比古加攻用
有LR飯/LR ROSE 加多支大炮仲好用

諗住XXX點知XXX系列

Lr rose其實唔好
用埋根本連合體機會都無…

我自己就覺得唔落都唔會合到
反而你想合體係要用俾人克屬既卡去擋
50萬血講真唔知點樣俾人打過半

50萬血？
我見人最多45-46萬lro
Lro 見都係 43 - 45萬
50萬好得人驚下

我想up圖，一來up唔到，二來怕俾人話曬卡

琴日去刷力邪波, LRX終於合到體

我想睇50萬血
我上網睇人測試真係未見過50萬

有課唔怕曬既……

LRO隊真係好坦得呀

Up唔到圖，我個隻未升滿lv
拎人地個隻好似突一，499740血
我係LRO, LR黑悟，nooo突一，LRF，nblue同nrose

課長

原來你有埋LRF難怪
抽埋抽埋咁多LR

唔係啦，個陣笨大賠300石刷左個雙LR acc玩
之後儲下石加課左10000yen，好彩抽到LRO ja

除左LRF同你一樣不過多隻知屬札馬斯做盾都一樣50萬血
札馬斯突2全部潛技升閃避

冇nooo,nblue,nrose 差成五萬血

LRO隊無技blue無力rose亦無其他LR係咪廢好撚多？

而家用緊nooo 體blue 速rose 體八婆 同力比古

無可能係廢
只係無咁屈

想問下lro合體係要咩條件觸發

我打d新少少既超激戰成日未合到體就死左
因為敵人每次變身就要重新計6回合 好難打

我新手

每次變身好似唔會重計六回合

分別係有，不過唔大
blue 遲早會有Lrblue
速rose做隊員其實好勁
大力+大幅減防
力rose 佢勁在自身大力之外
對極屬隊員有buff
但你隊員都係超屬為主
效果不大

變身唔會重新計

我頂多魔人隊過到50萬血

你隊野要五萬血
一定要加170血
高潛
最好有lr

我都覺得合體冇想像之中咁重要
你要捱6round先有 本身 LRO 二隻加埋都耳環都2.89倍HP ATK
不如入多二隻大炮
我冇技BLUE/力ROSE/體XXX
但舊卡有減傷反擊 同打多下冇分別仲好爽
不過真係睇餸食飯

利申:一隻4代隊長都唔中

耳環隊已經好好用 心滿意足了

合體真係多個救命計咁解, 但係有D人死都要合體, 多鬼如

今日龍珠任務係?

組單色隊伍求其打一關

用一隊同屬既隊伍打贏一場

有多2隻封技嗰隻體悟天格斯 開唔開右下條路好 佢十技又好似唔係大力？

免費10技 出必+100%atk
你肯定佢唔大力？
無突入lrx都有唔低攻
突埋 出埋必 點會唔痛
不過大前提當然係限卡潛滿先
呢隻唔會唔大力

一定要開
封必卡有，近一百萬攻力
半免費刷技

嚴格黎講都係要抽出黎先有得刷
一定開路 & 刷滿技
比唔比玉就睇下有冇貨先

第二粒龍珠點拎？

拉上少少ok?

ID:2259982101

新手求超4X LRX加 幫幫DK 連登有愛

數字上我張3潛悟格攻力仲高過彩星xxx

如果你係講緊舊XXX 就算把啦

add唔到喎

頂到3周年都仲入到隊都算威水㗎喇

原來打錯SOR
ID:2250 082 101

唔該巴打THX

星期六日超難關CLEAR 20次

會架，你地太勁未試過變身前已經比人打到半血
我打技超三悟超激戰，我打悟空第二個形態已經比人打左半血以下，個陣已經過左6個回合
之後去到打第三個形態個時都係合唔到體，要再計6回合佢先合到

我想問有無人知培植人同RR軍1250隻個任打邊關冒險比較快

合過好多次都唔會重新計6rd,
你會唔會記錯rd數？

我已經用同事隻LRX試過
絕對唔會
6回合唔係指六個人打
係指三個人為一回合喎

Added

賣完又重生

喔原來係3個人都出完一次技先叫1回合？
唔怪得之咁耐先合到
我通常2回合已經被打到半血以下......

自隊一打
唔該曬你地

我都add左 一齊玩

第一形態盡量唔好出絕招
拖得幾耐得幾耐
搵最好既擋
你會第二round已經無血
應該第一形態可以拖到一兩回合

你指今日果粒（第三粒）？
用單屬隊過任何一關

可否加我呢個新手？
ID: 3220 871 898

雖然我有253 rank
但一直以黎只係開game拎石同抽卡
差唔多無一隻係dk左既.....

我無玩啦
我而家係間不中用我同事個帳打下
過下手癮
佢同你差唔多
又係唔多識玩 以抽卡為樂

有沒人覺得LR悟天 都應該入融合隊

明明就每次必殺技都融合緊

多謝願巴比意見
繼續得閒抽下卡玩下

added
唔DK即係唔用好友黎加友情點啦

無計 佢唔係會stay喺悟格status
呢兩隻係會

唔計正常
正如未變身 都係無合體戰士link一樣

LR悟天出早左 如果唔係應該都會咁出
4周年 會唔會都係咁出 合體變超4X

一定用 以後會打多d關希望DK返d卡
多謝別巴

一雞四味 xxx ooo 4xxx blue 咁就4張LR

合體札馬斯

唔怪得新卡沒佢份 可能等緊LR

應該都必出
可能出埋合體17…
其實佢唔使一定合體
出隻紅神悟空/比達變到終極mode都大把人抽

Blue2達 呢集超仲出埋自爆
重要唔洗柒

最慘係極自悟空 好心就唔好一早出
仲要有埋耳環 神次元真係可以收檔

邊關事呀，咁新個張lr 夠 6回合先可以合體啦，咪一樣係融合隊

理論上耳環應該都屬於神次元

你到底知唔知隻悟天杜拉同今次有咩分別
今次係六回合後低過50%血會合體變左形態 合體前出必都係比達同悟空
而悟天杜拉係出超必就合體

加上合左體轉左形態
LRX LRO 隻link都會變埋

咁你話點解要放LR悟天杜拉入融合隊？
完全兩回事都唔關事咁我都唔知點先算關事

小號LRO求LRX打覺醒章
2011 172 235

有冇巴打可以add下細佬呀

長掛LRO滿技

新手3日 Lr精神

開左80%潛但無開右下嘅巴打心得，得3技，自己4x頭拉人地lrx，超必未爆擊打90萬，重要右下路先加最多

點解好似無嘢打咁

快啲開埋個LR blue 下半節啦，如果唔係都唔知消費act派唔派到石

放心，以狗大套路一定係咁出，重有超藍合blue

其實lr blue d素材打咩拎？無野做想打下

睇mk界王神仼務

個陣有冇必要拎埋體格

邊隻体格？超3悟格？係就一定要攞

得個數咁即係咩卡

我都想問

請問買石係唔係一定要用日本 itune card 先可以買到??

超級撒亞人link有加乘
所以先打咁多

我估 下次出唔會係合體卡而係變身卡

超藍悟 變 極意悟 神次元 DHA 170% up

吉連 變身 宇宙大會DHA170% up

點解唔見有 有

兩個十抽

好彩今日無咁早收工
可以囉同事account試同樣野
突一lrx 會心邪念

差不多

有你都唔會打到
星期六日先開

中到bobo

1300石，終於中晒

我想問悟飯仔應該潛咩好？

而家隻game 係咪除左抽咭就無野玩？
抽唔到新咭又無咭dk 昇技，又無新關即係咩都唔使打

連石都無，抽條毛
我都閒置咗隻game幾日，真係無咩好打，得閒開嚟收下石收下卷咁，之後射哂啲卷落阿婆塊面

升完悟飯之後冇野好打了

出完呢2隻，下次應該會出極系了⋯
成日覺得佢會出返隻lr菲利最終型

抽黎抽去都係舊咭真係無咩好打

其實應該要出張新限肥布歐
冇一張用得落

遲早有一日所有較為受歡迎嘅角色同形態都會出LR

抽唔中真係無野玩
唯有開個小號抽下

課金game一定係咁嘅trend
佢有舊限界限覺醒已經執到

中左升完都無野做
龍珠除左武道會基本上係護肝遊戲

龍珠算係咁，d舊限可以buff完比你入到隊

3周年忍到手零課，3周年劵中到LR體杜好開心

唔buff舊限既game真係好撚無良

中左lrx，但得超3悟格做隊員，好唔好再追lrx個pool?

( Show Blocked User - 任劍fight )
好撚煩
你不如自己開個po嚟曬

你老母做雞做到冇撚左個腦 問到唔得 你都on99

追啦
3送1唔追等幾時

我主力會心

好撚叻叻豬呀你

唔小心單抽中左黑悟
但我冇隊入

負皮狗

管倉

賣咗佢囉屌

真係好撚on9
好撚難為你咁

下pool吉時 快啲抽

咁我真係冇隊入
得物冇所用

賣咗佢比呀婆啦
咁咪有用

你唔係問下，係咪post打幾多百萬有乜意思？一兩張咪算，日日都係咁好撚煩

block 咗佢啦屌

屌那星終於俾我抽到LRX

聽日整好先乞fd

所以我即刻囉同事個帳
打俾佢睇唔係佢抽到隻超OP
而係隻boss有加乘
佢咪無再出聲

佢自己井底 以為咁低lv打到呢個數好威

屌，課晒特價石都抽唔到

仆街bandei

體黑悟？

LR黑悟啦

依家d新手咁撚串既

仲要抽完話game悶

隻game其實悶，fans向，不過曬命就過主啦

利申：5次3送1得一隻知純布

就係曬完卡之後叫悶先最仆街
人地fans抽極都無

等佢復刻

新手表示抽完1000石，好多舊野都要dok返晒上去

我副acc 都好多野要刷技，刷到好累
主acc 打完耳環章都冇咩搞

新手同樣表示抽唔到限定角,抽左一堆sr17號,邪念波,gt悟,悟天同杜拉格斯既升技料,打章都打到手軟

上面D圖,打幾百萬真係巴撚閉

我用兩分鐘囉同事account已經做到佢想顯示自己巴撚閉既野
佢已經深潛

用埋D emoji真係笑撚死

張垃圾卷好似抽左60定70下
仲未有ssr

只係想極運中返張LR

手揸呢d卡
想問下係咪組知隊最好
同埋粒龍石4換邊個好？
仲有想問下如果要再抽博邊個pool好

巴打，要搏既係搏上pool中LRX同4xxx
咁就prefect

係

我有3個1000日帳都有1個幾日無上了

新卡又難中，柱又唔中

每日解下Daily Mission就算

連悟飯都唔無咩心機升

應該之後再有咩活動都係買下秘寶石開路算

慳番D錢都好嘅

咁粒龍石4換咩好

龍石4個D角色你唔急用住可以hold到last day先換,你可以專心DK哂你依家有既角色再考慮換邊隻喇

抽唔到一定係假新手
因為新玩中LR機率 > 90%

sad but true

原來個活動step 7 又會派多30石
儲落又會夠玩次3送1

有乜用，最近4次10抽都係0 ssr

就係今次中！

次次都咁樣諗

張垃圾卷開到齋中ssr 就係落pool既時候

得返5日有3+1,依家先15億,我估佢30石個ACT數係20億
我都想係佢完3+1前黎多個10連呀

留返下次抽算d石
雖然好想中4xxx

D石佢送既唔中無所謂
要用呢個心態玩先會開心d
我之前3-4次抽限唔中時都係咁安慰自己

第六宇宙啲女幾時先有得DK

放心喇，之前都有d可能，而家已經比人遺忘左 重要超得返幾集收皮，分分鐘連銀眼都無得dok

我隻凱芙ar

上黎SAY個HI

銀眼應該有
其他難講啲

得返一個月播
打第二宇宙就打幾集
托波vs柒達就一集完 極意悟又仲未出黎 睇黎又係一集搞掂
追左極意悟冇得DK實屌死笨大

最後一集最尾1分鐘, 悟空同吉連係度鬥波

悟空:呀呀呀呀
吉連: 呀呀呀呀
悟空:呀呀呀呀呀呀
吉連: 呀呀呀呀呀呀
鏡頭一轉去左觀眾席, 龜仙人又講下野, 破壞神又緊握拳頭
鏡頭又轉到兩個白痴仔上: 嘩悟空好勁呀, 嗯好勁呀
鏡頭再去返戰場
悟空:呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀
吉連: 呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

龍珠超完。

dadadadadadadadadadada

有聲

佢見人晒隻新就屌鳩人
跟住自己就「唔小心」抽到入唔到隊，屌撚你咩 7頭

step 7 都係得個等字？

漏左界王神

遲早會出埋大神官卡

個KAI仔算吧啦, 1分鐘東映畫唔到咁多

玩緊step 6 3隻老界
過年前應該派到30石出黎既

佢呢個step其實係打夠一定既體力就有？
張圖淨係得獎品，冇定點先會達成

而家每日起身單抽下pool
今日中nooo
係精神既

仲過年前
3送1得返4日咋
希望趕得切

笑死

希望各位大佬可以清一清啲體力 等緊最後30石 3+1

幾時有??

而家冇超激戰link差咁d野咁

x2

x3

好易中

又可以block多個
真係on99

求4星球解法

打場撒旦

今朝打左,要等十一點

應該單抽，唔中隔一陣抽，中就追多兩三抽

未到step6
大家清體呀

而家淨番幾日梗係單抽啦
我今朝都中多張nooo

其實我打到昇左40個lv

同用綠石换左五個18號

我都係咁打d我冇用既章

成個pool 俾你中哂啦

我個pool 冇4xxx已經玩死左我

合體八婆+lro 成隊得2隻dokkan 仲好抽過齊隊47隊十倍

今日粒龍珠任點解

合體八婆, 第六宇宙兩條女, 體品, 體BLUE, 速OOO, LRF
應該玩
體品-合體八婆-女大波-體BLUE-體悟格(封必果隻)
定係
第六宇宙條女/體BLUE-合體八婆-女大波-LRF-體品
定係
合體八婆-力LRBLUE-咖啡煻-體BLUE-速OOO
新手玩唔係好識, 130 Rank

用體blue帶住班超屬打住先

岩岩夠50石...抽唔抽上pool搏4xxx好呢

我祝福你中LR及4xxx

上YouTube 睇真係好多人1000石1000石咁⋯炒⋯⋯

燈神mk

睇文字預告 3月4日個集先有極意悟
應該會完LR pool 後接住出

文強上pool，你得嘅

笨大罪大惡極

應該真係咁呃

連完pool 時間都係match 同一個星期
我隻極意惦係咪有得上LR

炒左，決定打多100石出黎
搏埋佢

我都想知

打錢關

2點前已經打左係咪仆左街

11點再打

今晚11點打囉

Lr嗰張應該之後另外出

你又重生咩？咁多石嘅

唔係去到3月咩

之後完左龍珠超就出個龍珠超step 1 pool

速隊應該點組 ，有速桃紅，速比古洛

利申新手

個pool係
3送1唔係

之前一路都冇咩打主線嘛

而家個隻點都有得dk
我無見過限定卡無超激戰
應該另外加張新卡一齊出吧

總之單抽

D卷都好似去到3月6？

如果去到3月6 有得開齋中ssr掛 成百幾張

講真d卷唔中lr=垃圾

垃圾ssr都收貨

一陣check check先

我想中力gt超三悟

其實依張都幾勁

前幾日負碌單抽中左隻命運之日

勁係邊，得超特大

+攻回血

你估張張超絕特大咩

如果有得dk 就正

求LRX fd 368994820

個passive幾勁，但上不到一流隊員

我抽到呢兩條友爆潛，可能有d反感

頭先單抽負碌中左lr3悟

我隻力M達已成為極力隊隊員

我頭先去叫雞掃樓負碌屌哂你地老母

我到而家都唔知升唔升好，一肚氣

blocked

最正可以轉珠

呢個章可以係邊度打

紅石換既大波夠唔夠力打武道大會

左邊 --> 好似要等復刻(?) , 銀河大佬物語
右邊 --> 超激mission

打左50石，中左力邪
打日打多50石廿連，最後機會中4xxx啦

加油各位

😩😩😩😩

屌原來個post十個9個on9仔 同肥c一撚樣 🙄

繼續圍來取暖

我隻lrx彩星埋唔會囉黎晒啦

點解課唔到金？

笑撚死，活係自己世界，十個人9個屌你，居然係其他9個人錯

你前幾日哂夠喇，重講

梳

你個名

咁多位巴打 重玩轉左AC
LRX同人換左LRO玩

求重加好友
178 2670 190

因為覺得LRO招反擊好正 有埋會心既話真係好勁

Step 7要幾多？

請問LRX隊最後一個位入邊隻好
利申冇4xxx

收皮啦on9

i know yr feel bro
大家都冇4xxx

btw一定係體悟格

全撚部block晒

Sor冇講清楚

LRX nxxx 體品 體悟格 nooo，最後入邊隻好 thanks

青年飯dk 後係張好buff 卡

thanks

早d抖喇廢柴，你成隊野輸出都未必夠我其中一隻多啊，你就真係on9喇

🤥🤥🤥

😂😂😂😂😂😂

慣犯黎喎

原諒佢喇，咪再成日提住喇

今次要點拎四星珠？

打一場撒旦呀

咪撚係度刷存在感啦屌你老母

求救，完全睇唔明

屌你老母啊，係咁出啲表情reply, 好撚無撚聊啊
戇鳩仔

二星係按冒險上面個轉換幾次
三星好似係用菲利軍團角色入隊打一場？
七星就下面堆banner按到最右再按banner
四星好似換次野喺婆婆？

三四星唔肯定

依排停課多小學雞嘛

連登谷既小學雞

嘩，巴打，好耐冇見

我係深海魚, 不過有時都上下水既~~

其實呢啲睇唔明爬下文就有咖啦，一日見幾個問啲龍珠係邊

伸手黨既野你識條鐵

佢肯cap圖問
你仲想點
好過 “今日龍珠點囉 ”

今日龍珠:打左兩場冒險,一場挑戰就拎到

拎唔到既

其實係要消費50體力

請加油,

差好遠下喎

三億姐

未完成STEP 6 就挑戰緊STEP 7?

達成???

謝謝！

現在ACT 消費量1645174729 達成STEP 5 = 1700000000 黑人問號

係喎 1,700,000,000都未到

造馬啦根本

但step 6寫左達成?

派左la wo

1秒前

擺明造馬

定係system 未update?

我信造馬

大家加油
清體呀

條數任佢篤

想請教下極知隊得呢幾隻，邪念波之前抽返黎好唔好食老界十技佢？
同埋相手超特大同就咁超特大有咩分別？

邪波主要定位係坦
用黎擋
我自己覺得唔洗10技
老界應該俾D 超絕特大既角色

細布歐好過啦, 呢隻食左都無乜力,
超特大打30萬左右啦, 超絕特大60-80萬,咁上下.

唔該哂，不過組到隊都無用，都無隊友，極隊真係好少人掛
最慘係挑紅，舊年出左無耐就出超4合體，今年就出雙lr，隊長命好短，而家個個lr 做隊長

呢期抽到, 阿豬阿狗都擺LR 合體啦, 好正常
上一輪個個技BLUE, 再上一輪就個個都4合體,

睇你點組, REFRESH 多幾下就有,我有時都放下銀河大佬出黎

絕望十連俾女友抽
終於中大獎

20抽全垃圾

feel到今次3周年券笨大係想派LR
可惜這些機會....

我30抽都冇ssr 黑到

70抽都未有

17億消體數堅定流呀屌你

其實差唔多
好多新入坑無限體刷主線石抽野

Feel 唔到

有冇巴打識退款 仆佢個街課咗成皮嘢一隻lr格比都冇

成皮野

巴打冷靜d

退唔到，我試過，仆街apple唔肯退，我講埋話遊戲有欺騙行為都唔撚理

唉 真係好想要

痴線 計計埋埋2千幾石一隻都冇

我知果種感覺但要知道
咩先係最重要

衣家知啦 但係都唔駛咁痴線2千幾石都冇呀

當買個經驗

以後都唔撚課比笨大

唉...最後廿抽都係冇4xxx或者LRX
可以專心玩耳環隊

我都差唔多課左成皮 好彩都叫中

成皮
巴打下次唔好咁衝動
之後實有pool抽到嘅

仆街d卷抽親有8成都係隻包
點樣中LR架究竟

點解用綠色石換左都唔得？

lrxxx隊 最後個位放體包好似幾正

同阿婆買

想請問下 失敗悟天格斯幾時先有得打？
琴日都仲見到 今日無左了

放入隊打一場

你就好 我抽到超4 力邪念 力格比開曬四路都冇中

笨大今次係全球袋左幾多錢

放個acc比你唔駛一皮有齊兩隻合體，脫苦海

下個禮拜

終於打夠章升隻LR銀河戰士喇,好感動呀

話說借fd LR體悟達都打到hard nxxx，爆哂肝終於z覺到隻知悟達

就黎又夠五十石

請問大家打綠石會刷邊關?我刷開23-5 , 但呢排好似小左出現蘭芝同大王

25--3

心血來潮抽

申請退款

我真係好恭喜呀

最近有無撚波

lrxxx nxxx 4xxx 體品 體封技品
最後個位入體gt包定體blue好

有突會心我會揀blue
btw爭1，2個位自己boss rush試下陣
先夠中肯

我會入blue，起碼賞心悅目

屌你老母俾人屌得少？

唔post圖比較穩定

算喇，出完圖就唔會見到佢家喇，出現目的係哂命咋嘛

搞到我又想課

應該趕得切

聽日三十石

30 石應該一陣就回收返， 自己貼多20 石換sr 卡

六星球

Add自己做friend

z 極限下次係覺悟飯仔?

係

如果得就正
單機game

係，笑左

超絕難究竟點到 LR 30幾萬血 1round就打殘我
係咪我隊野有問題

你兩隊都係得一隻隊員食170%

潛多啲先再打都未遲

又晒

type 唔食仲有屬食

dok左之後唔係體屬隊同知屬隊喎

問點打都叫哂

全部潛55% 冇路潛 但係入場比人打十幾萬 普攻都4萬你地係點頂

我課左1000石ㄧ隻LR都無law

屬 氣3 dha 90

你d隊員放錯晒喎

體屬唔放品做隊長

首先你堆隊員未dk
第二你堆隊員食得90% buff
咁點會夠坦

90%同130%已經差好遠
同埋有啲自身再加%防既角
先至會頂到
唔係都照萬幾萬幾咁扣普攻

諗住3隻食type 加屬一野轟落去 點知

點組好

LRX 入埋超4x 體品 力悟天格斯 速悟天格斯 加隻 體blue
肯定好過而家

LRO 就 入體blue 女合體 知比古 朱古力
剩返果隻 知邪念波 用黎擋 或 大杜拉打輸出

上面典型新手帳問題
你升好晒d咭先打難關啦
咁快俾你爆到機？

又未dk又未爆必
又唔齊腳
超強敵你放錯一隻食一下就gameover

打超絕難要單屬

打超激都過到諗住去試下 點知會比人星2巴就出番黎

超絕難 我以為super hard
咁咪即係無得打囉
講單屬即係原來講緊打LR體悟飯
你咁陣形打到 人人都有啦

呢到有幾多人打哂咁多關

冇Lr 又中唔到想要既柱都幾灰
想有新野玩下啫

超體隊要過頭三隻可以話必須
你有齊再挑戰

超難關老手都未必過得晒
基本上要超齊腳加有一定程度潛解
都仲要再有少少運氣

不過其實幾好玩 有d難度

可能第一次有LR 突然過到咁多關 諗住超絕難係唔識組先出事 都係放棄超絕

我用咁既隊打講起都唔知點解過到

咁我隊野都唔差姐

抽癮又起

無封必已經差好遠
道具
龍仔 維斯 戰鬥服/蛇女 人造人8号
試下碌唔碌到 (一定要有封必角 )

我係冇中間2隻

你幻想下20抽都係0SSR就精神返晒

比迪麗唔一定要
你有其他盾都得
因為佢被動加40%防

我20連卷淨係抽到大猿悟空，仲有好多Gt悟空升技，即刻冇哂用石抽既衝動

開新ac抽

抽nooo抽到灰
巴打們知唔知賣ac邊度最好

帶咩道具？

仙豆 天迪 鬼 人造人8

想問下

復活的F 個活動係咪唔會出番

間唔中會復刻

兩隻LRX 本身好撚坦

但打極知關，根本捱唔到6rd等合體

一係俾佢3round收皮 一係3round收佢皮

睇緊巴士單野
都見到呢隻狗
屌那星

差極體打完就可以打贏晒極

五毛黎

尋日打好好彩, 帶咗送個隻悟空有一下比人打到10% 血以下回番血 剩係用咗兩隻鬼同1粒仙豆就攪掂咗

點組好...

混血試下
飯 gt 杜 包 悟飯仔 再諗諗

大杜 悟格

星期幾有 唔記得

知屬，星期三

抽SR卷中左LRB

岩岩夠50石抽埋1+1，中左兩隻知邪念波
都好既，唔使心掛掛 冇石一身輕

但好似比達三月出比新型態

岩岩卷抽又中多隻超3gt達
想問下係咪唔駛升技拎去開左上？

倉管

dk後算係有攻力嘅盾

gt果隻唔係盾果隻

passive atk,def +90%
出必3round內疊防30%

潛解下應該普攻R痕

有無source?

講起新卡
歐布會唔會係最慘既角色

都走唔甩架啦
不過咩隊長技
應該係新cat
斷估佢唔會係神次元隊長掛

仲唔係力之大會篇隊長

吉蓮會點出

全屬+6氣，DHA 200%

求大量高潛悟飯

應該會用lr既形色出番cat隊長既倍率
好似lrxo咁已經好屈

隻悟空點嚟㗎？ 送定係抽到彩星

咪上星期期用體CHAMPAIGN 派個隻悟空

我覺得有機會係神次元喎

或者出純種剎雅人

我以為gt果隻係盾
原來唔gt先係盾？

咁佢駛唔駛潛解

點解未派

4點？

有石應該追潛定追無既

應該咁講
限個張係減傷80%+ 必殺高機率氣絕
基本上中超必都唔痛
不過限頭7round(即係max.擋4下)

gt3達係加防
潛解完正常普通打唔入，不過中必都會痛

無既

冇邊隻先

係喎 原來有得dok 上去
Thx

派左都唔抽，上pool抽極連毛都冇條
留返睇下極悟dok完點先

單抽追潛右下

那美星神龍原來可以重覆願望，而家有好多界王昇技多到無位放

blue2達
睇個名就知值得持有

張幻魔人勇者好難刷
十幾場跌得一張

聽日應該又夠50石，抽左450石都抽唔到既上pool好定未抽過既下pool博下好呢

我岩岩都抽中技勇者，今朝打左一條體17場淨係得一場跌左兩隻就冇跌喇

每一個鐘單抽一次

有可能ㄧ個撒旦飛出黎10個sr

明白了
咁應該都值得比下潛玉？
咁開右上架啦喎

咁都係等完左3+1先諗下抽咩穩陣

十抽搵笨 單抽仲好

有冇手足中獎？

你中獎？

未抽

冇石抽

5星球要點拎?

中柱
體比古
之前課左黎抽唔中
而家終於得償所望

岩岩好3+1抽
得NXXX

咁辛苦刷技 原來大界王多到

不是我的，fd list見到
好奇一問呢張咩黎，點解dokkan list唔見有點進化出黎

1000日

我600只係想抽nooo都唔中,下pool 伏撚到

中柱
對打悟

單抽？

都係冇超4合體

體LRX 潛會心定連攻？

8單抽 全r

派石

有lro冇lrx

派左30石了
各位加油最後機會

8單抽最後一下終於中

請問今日個7星龍珠點拎？

覺醒超/極既角色 好似係

中得速天使悟

再倒落海
個池真係深不見底

想要隻突右下咋

仍然唔見4x 同nx

得左！謝

止止血！去到3月6號，應該仲有75石派
如果我冇計錯嘅話

瘋狂單抽!!

生抽巴
抽唔到4xxx或者LRX
倒左500石啦好似

仲忍緊 等下轉限定pool

有一隻都好好喇，文強

想問呢粒石先有哂咩關先拎到？

3週年全mission達成(?)

做哂每日任務?

送三十石 我又抽五十石， 0ssr

係，玩耳環隊應該都夠玩到4週年

宇宙船,潛石任何ㄧ關,亀仙人,撒旦打一次

又回收返哂

Thanks all

只衰我冇耳環

Hi 謝拉巴

原來差宇宙船個關未打

連登個up圖想fail到幾時

20抽送哂比占卜婆婆

一定得 而家呢兩隊top到一個點

合體都夠啦
睇隊員者
齊腳多潛最緊要

有冇人俾下意見

我會建議追LRX
追潛無乜用
多隻勁野 好過 為果爆擊

留石保平安

屌那媽，我尋晚發夢自己用打反黎嘅100石抽中左lrx同1隻4x，訓醒知係假我好撚sad

我諗抽中lro/lrx既話
只求強度 半年都唔洗抽新隊長

作得幾好

我果時都試過
好似等開pool瞓著左
發夢中撚哂
一醒 pool都未開

引用錯左

好糾結

用左bamdie送嗰30石，終於中到

体潛飯，多謝你bamdie

十抽
九隻垃圾跟一隻體比古

放棄打極體..等有超力LR先打

邊關打綠石最多？

我打25-3

跪求 高潛/彩星4達 過極力
235 799 2282

Thanks

40石下pool單抽得隻速八婆(?)

單抽啦各位
10抽一有撒旦就含撚

單抽中LRX

咁你有無LRO?

個人覺得左邊撒旦覺得反而有機 右邊就真係

點解新體LR唔計復活戰士

因為冇復活過
一直喺陰間

儲下石先
依家108粒等下個POOL

忍唔住45石單抽，0SSR
算喇，唔抽喇，唔強求

無 下pool抽過幾下單抽
乜都無
下pool唔太齊腳

第一次見到彩星細悟飯

193就有....

唔係外掛帳既機率係 20%
呢20%係佢重課但從唔升lv
夠cost就夠

送完石之後係咪改左個西ssr機率
好似易中左ssr
主+副acc加埋60石中左5張ssr
但係全部都係最初代ssr

二三代隊長齊哂 又要借到好友 又要有運
先拎呢隻飯

如果要囉一隻
打廿次都得
如果體隊LRX其實幾穩
LRX 體品 booo nooo 封必悟格 開芙拉
打20次唔慳道具一定無事
要彩星另計

我差nooo

國伏14/2正式推出LR Blue

呢張分分鐘廢過3周年力幼飯
學巴打話齋，身份象徵嚟，冇實質用途

純粹話比人知你齊卡仲要高潛

彩星就真係身份象徵
(亦可以係外掛證據 )
好多外掛狗俾人識穿
都係衰呢隻或者極限覺醒

新手想問下除左食同一隻之外
點先開到路

無方法 只可以食同一張卡

新手求好友過關
1450738425

點會廢呀大佬
打超難關有佢半減普攻已經差好遠
堅想要可惜擦柱都抽唔到

講緊超難關獎勵嗰張體幼飯
nooo 就梗係勁啦

sor 自膠

btw有冇人20技咗體幼飯
要啪二十隻老界好惨烈

如果z覺醒係力冬菇飯,我全部人最勁都係体屬性,都唔知點打

咁上次力大波你點打

最緊要係睇佢咩cat有buff者
如果係娜美星cat就邊個都死

好似無咩路捉, 等多幾日

又係時候拎MVP惡魔人出黎

速悟果次連惡魔人都無, 過唔到30LV, 而家企左係度

無打哂 ,去到十幾Lv 停左係度

惡魔人即係邊隻

個樣係惡魔嘅人囉
玩耐左就會有㗎啦
少年篇好易中

追唔到lr決定刪帳重新開始，會盡快升LR，求加

R咭黎? 應該賣咗

佢
sr咭

力邪念應否潛曬迴避

如果係娜美星編即係迫人抽
都冇人有靚隊長技
斷估應該要揾啲極屬嘅角色打

睇個勢大家可以留定石等抽30石十抽搏LR
只係今次唔知開咩cat

佢自帶迴避 我唔建議仲潛迴避
佢又自帶加%攻
我會潛會心

有個歐洲人係公司

今日粒龍珠點拎?

打一場超激戰

thx